有無人知youtube呢d按摩片其實係講咩？

教人按摩囉

好似唔係好C服

收錢抽水好正

AV情節

之前有個post 講有條仔有個channel 係拍片幫女人按摩, 抽水抽得好勁

part 2 去左邊？

嗰個好似仲要係香港

片呢

話你知按摩好舒服
不過通常睇嘅人重點會係條女度

想扯
但扯唔起

講英文？